鄧小強睇住自己啲卒仔咁傻閪會否用個頭撞爆電視機？

民意逆轉未

會單手做10下掌上壓泄憤

最多做6下

分兩日做

黑驚一哥點都100下

做100下都無撚用啦 67咁

爆

推